如果遊行主題係反TVB, TVB會點播?

會唔會提都唔提

sure

XX出現示威者集結遊行
其中有示威者不斷指罵及妨礙本台拍攝
然後影住示威者屌柒佢地記者

如果夠多人應該好難唔提